【笑話】美帝智捉共諜

有一日
CIA捉咗一大班國內嘅黃種人
希望搵出當中嘅共諜
但奈何無足夠資料
確定唔到邊一位先係真正共諜

當一班CIA苦無對策嘅時候
其中一個就講啦
：「其實你哋唔使咁苦惱，好簡單，畀啲被鋪佢哋，叫佢哋喺度過一晚，第二朝你哋過嚟檢查一下，咁就一清二楚。」

如是者
CIA真係跟住咁做
第二日就好順利搵晒所有共諜

完

俾d屎佢地，第2日乾乾淨淨就代表係共碟

因為摺被？

笑話....
當過兵有record點做間諜呀
個腦坐住咗？

呢個好笑